{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004881",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090298?place[place_type]=GID&place[gid]=1090298&place[latitude]=33.4232280086&place[longitude]=126.2666970771&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 드니오니펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州ドニオニペンションです。 当ペンションは入室時間は16:00で退室時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 当ペンションはペット同伴宿泊施設ではありませんので、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意が必要です。 宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは安全上許されず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行ってください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされますので、再び正常に予約してください。 ペンションにはIPTVとWiFiが備えられており、駐車も可能です。 海水浴場が近くにあります。 客室情報は次のとおりです。 102号は基準2名、103号も基準2名、104号も基準2名、101号は基準6名で、最大10名まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は16:00で退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "当ペンションはペット同伴宿泊施設ではありませんので、ペット同伴の場合は入室をお断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る理由は何ですか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際に注意が必要なことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合はどうなりますか？",
            "answer": "宿泊客が施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは安全上許されず、個人的な炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行ってください。"
        },
        {
            "question": "避けるべき行動はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "何があれば自動予約がキャンセルされるのですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされますので、再び正常に予約してください。"
        },
        {
            "question": "何が備えられていますか？",
            "answer": "ペンションにはIPTVとWiFiが備えられており、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "海水浴場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "各客室の基準人数と最大人数は何人ですか？",
            "answer": "102号は基準2名、103号も基準2名、104号も基準2名、101号は基準6名で、最大10名まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 487,
        "QA": 628
    }
}